有無90後巴絲一齊去迪士尼？

日期時間再傾

巴 未去過

巴都無所謂
我都係巴
係咪可以去？

你有全年證？

上次係度同左幾個唔識既巴絲玩左一日海洋公園 都相當開心

有呀

你有興趣？

有呀 但無人去

Hi here

點contact你？

Tg??

zero112